KD加LBJ

如果佢地真係厚面皮到一齊組隊，咁我地仲使唔使睇nba

唔洗 淨係睇final